點解Netflix班鬼佬可以製作到咁高質既日韓劇？

av帝王
梨泰院
依d高質劇
Netflix班鬼佬點確保到出品係高質？
佢地點搵到好既日韓導演？ 又點樣確保到拍完唔會炒車變垃圾？

因為幾垃圾都有人當寶睇

Netflix全球唔同地方都有人負責買片，發行

電影有好多玩法，你自己拍完套戲，揾發行商幫你發行又得，有劇本再揾公司比錢你拍又得

劇都一樣，Netflix既日劇可以係人地拍完買番黎，都可以係比錢揾人拍，好唔好睇就睇佢地d buyer眼光

其實Netflix都有好多垃圾，你要揾就揾到，不過無人睇無人講咁解個個講得既都唔差得去邊

因為本身韓國就係用外判製作嘅方式。
唔係Netflix 搵d 新人埋班，
而家佢地同當地合作，
搵本身最出色嘅人埋班，
電視台又播，Netflix 就攞國際streaming 發行權。

av帝王劇本導演選角全部都係日本人

顯示更多
CJ ENM/Studio Dragon 與 Netflix 宣布進行長期合作
CJ ENM 有權將 Studio Dragon 最高 4.99% 的股份賣給 Netflix。

Netflix 與四家日韓頂尖製片公司建立合作夥伴關係，加強發展動畫節目

Netflix()簽約《寄生蟲》製作公司Barunson E&A 加碼韓國

Netflix的全球在地化策略。在Netflix的全球佈局中，亞太區總部在新加坡，韓國、台灣等亞洲國家大多同時在2016年上線。

studio dragon 啲劇幾高質素
香港真係好廢

$$$$$

睇完start-up再開過post吧